Viu96做緊Trump紀錄片

侵真係好勁!

依套幾好睇
不過重播過幾次了